iphone自製鈴聲

上網睇話用個Documents同GarageBand可以整到鈴聲，但係去到應該出現icloud嗰位，我就冇出現到，求幫忙
利申窮j冇錢買鈴聲

如圖應該有icloud揀，但我冇

有冇巴打識

剩係用GarageBand就可以整到鈴聲

想用歌嗰隻喎，唔係嗰啲內設

用ringtone呢個app

有得整流行曲？

講漏咗，係想唔洗用電腦就搞到

係阿 你電話有咩歌都可以整到 Google 下啦